有無人星期三會sick leave?

我會

而家已經頭暈，心口痛，又流鼻水，唔知撐唔撐到星期三

拎AL啦

SL 唔洗扣假
巴打申請咗？

拎SL好明顯姐

合法

有咩問題

預計到12號會肚痾，所以會port sick

SL洗唔洗假紙？
Intern仔唔識搞..

係要醫生紙
不過有啲公司好啲病假一日就唔需要

推

Intern仔唔返一日who cares

希望班老師當人全部sick leave ，全日自修+無功課

我care

係就唔好返學喇

緊係SL 仲要sick兩日
公司多我一個唔多

多謝絲打
記得叫其他朋友都sick

最近都病病地，我諗禮拜三會重病，唔適合返工，可能會出去行下伸展下筋骨，唔知邊道有地方好去呢？添馬公園好似唔錯，大家點睇

巳拎 AL

大義當前 小義讓道
明嗎

goodest
記得問下身邊朋友會唔會唔舒服

全部一齊請咪得

12號last day

直接sick
唔得就sick上午，下午返去交人
交完人就去金鐘

日日都sick leave

星期二去睇醫生啦

感冒要幾日先好㗎

拎定星期三四病假啦

拎左 覆診

未畀你呢d仆街尷用。

佢地唔駛你畀病假紙係人情，要三日或以上既cert先可以請假係道理

我

如果要長期抗爭 會辭職

ok wtever 我係仆街

12之後睇情勢先決定
後日都未知點 你而家犧牲所有成就nothing

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

咁辭職又未必係nothing嘅
香港最不缺就係工

今日sick leave左 星期三再sick leave

公司好多影帝
通常星期一二會帶狗罩番工
仲會不時夾硬乾咳幾聲交足戲

會！

石臻善師姐

咁咪衰
我扮都唔會扮

呢幾日有啲感冒症狀

對不公義麻木咗
記得叫其他朋友都射波

今日病病地

呢幾日好好休息

份工都無撚埋

星期三，排隊搵醫生拎射波紙唔係太好

小小事都驚呢驚路

直接AL廢事煩

我都今日sl左
諗緊星期三sl定al好

sl順手話未好哂

會sl
其他同事都會

我同啲朋友都會

你係老細定垃圾hr呀
要3日或以上先係道理，你個間係血汗工廠？
奴隸豬真係有樣睇

垃圾到請sl兩日都會俾人炒到底你係公司嘅存在有幾垃圾先會發生

巴打記得叫朋友sick leave

所以就要大家包括你自己既下一代辛苦？

Me

岩岩發夢男朋友同我講
佢公司主管講到明 聽日邊個請假就炒邊個
佢依家唔知應該點算

好有好窮 有冇醫生可以義診

好病*

No paid leave applied!!!!!

記得叫其他人都要

病假炒人係violate勞工法

btw 公司名